8月5號係放JUPAS既日子

大家身邊有無讀緊中6既親戚?
駛唔駛放假陪佢地放JUPAS 入留位費/撲ASSO?
駛唔駛放多一兩日安撫佢地心情?

自推

放一日幫佢排下隊就得啦
俾啲私人空間佢哋仲好

配合8月5號社會運動